睇返 yerin 既舊片覺得佢其實都幾幽默喎 🙄

以前g持佢嗰陣好少留意到，而家發覺佢其實係個可以好搞笑既人黎

應該重返g持佢嗎？

基 yerin 才是最好的 yerin？

聽講yerin同有丁係老死🤔

即係邊個呀

喂吖咦吔囉你地記唔記得唧

Yerin 世界第一
我老婆

磪有情囉😊

咁快就三年，最初g持佢依個討論區仲未出現囉

哦原來佢，叫佢丁就真係唔識未聽過嘛

乜唔係joy先最老友咩

我和yerin18+

初識yerin以為佢有過度活躍 原來呢d叫natural high

可愛

但係近排好似無以前咁開朗
上台出show有感覺皮笑肉不笑
係咪唔開心

不嬲q

聽講佢同我joy我夏榮係老死

想睇96LINE一齊出鏡喔

我和wendy,seulgi 94line一齊

我同seulgi一齊咗好耐

下 冇人想睇你==

唔知有冇記錯，最近有張佢三個一齊影喎

佢地去探我